正因為對待愛情認真 所以先搵SP

愛情的確令到人有幸福既感覺
但當遇到唔順境就好麻煩
要磨合 要忍耐 要猜忌 要原諒
無時無刻控制住你既思緒
重視既人反而傷得更深

甚至有啲人只係玩玩下
口講愛你 實際上只係你就手
遇到條件更好 或者厭倦左
就會搵個理由踢開你

SP唔需要心靈上既契合
唔需要被約束 唔需要太在意
只要好似朋友一樣交流就可以
需要既時候約下佢出黎
可以保留自己既個人空間
想去邊都得 唔洗成日痴住
大家各取所需 互相取暖

正因為對待愛情認真
所以先唔輕易開始
免得互相傷害

明既 commitment issue

想切磋了

有點認同

但SP都有機會會沉船啵
如果對感情認真 應該會專一地中意一個人？

你作新詩？

生命中不能承受之輕

一個人食buffet中
見到隔離枱有感情問題有感而發

認一句咸濕，冇人會怪你

邊個人無性需要

呢個唔係SP既本意

係嘅 樓主講嘅都岩 SP都真互相各取所需
咁如果中意左一個人 但又未一齊
然後都去搵SP呢 咁算唔算認真？

咁點解唔追中意既人？

有幾多分？

係 可能我太愛自己

好撚鐘意隻歌

沉咗

中意嘅人未有回應？

同意
不過最緊要係對將來另一半坦白

當然

咁完全無問題，其實只要有預左將來自己鐘意果個接受唔到，就做乜都無問題，道德上，只要果樣野唔會傷害到人就得，對愛情認唔認真就另睇，有啲人覺得愛同性唔可以分開，有啲又得，所以無乜好嗌

呀屌你原來之前開過差唔多嘅po,又比你呃到

邊有呃你啊

呃左我幾十粒字

無錯

投放感情好麻煩
唔想再有期待
唔想再因爲一個人嘅一個行為一句說話
影響自己心情
想同一個我唔鍾意佢
佢又唔鍾意我嘅人拍拖
大家互相取下暖就夠了

你覺得投放感情好麻煩 咁不如唔好拍拖

I

斬腳趾避沙蟲

Not exactly
睇下你覺得愛情重唔重要 值唔值得

我都搵緊。。🤣🤣

認同就試下

實在太多人為感情而煩惱
有得揀真係做A0好過
永遠有一種憧憬

你話覺得愛情重要
所以認真對待愛情
但又唔願意忍受當中嘅痛苦失望
咁都叫認真？
你追求緊嘅只係快感
而唔係愛情本身

其實你有冇諗過另一半咩感受
等於另一半過雞你又會點諗

叫

完全理解唔到
正因為對愛情認真 ..
因為會受傷
所以去玩？

同意

何謂去玩

重要就要忍受？？
唔忍受就係唔認真？

啱

如果為親密行為追個女仔玩完又飛咪仲衰

不如講明搵人卜野 管理大家期望仲好

做雞都要拎貞節牌坊

言簡意賅

管理期望 yes

你有男女朋友真心愛既就唔會傷害佢 就唔會同其他人扑得落

SP雞

又為a0毒撚開脫

Spsp

你講乜我講緊單身

你咁諗嘅時候
唔理啱唔啱
已經係一個可憐人

正因為我地對待樓豬認真 所以先屌你老母

咁你點搵到？

追求一樣野只要佢開心果一部分
世界上邊有一樣野係咁著數
對愛情唔認真冇問題
呢個係個人選擇
但淨係想要快感都講到自己係對愛情認真先至咁做
好格硬黎囉

駁都廢時

孔子都係 SP 生嘅 (野合)

咁你點搵

屌你
呢句說話好撚似我ex
同我講出軌係為左同我走更遠既路

我無咁講喎

完全唔關事⋯⋯

雞既定義係乜？